何唔通想立投名狀，做鄉事委員會主席？？

一炮成名